過咗三年 我先發現原本自己未忘記佢

呢三年嚟同過好幾個人行得好埋 但始終都係一齊唔到 依加先發現原來我心底深處有你嘅存在

你以前講過嘅野好多時會係不知不覺間浮番出嚟

我記憶入面果個你好靚，好吸引人

嗰個你同依加ig相入面嘅你好唔同 依加嘅你冇咗嗰份稚氣氣

聽聽先

Kelly

我寧願佢睇唔到 維持着熟悉表情陌生關係不要變

三年又過去 我仲未忘記佢～

Which church?